［SMT Sales請報價］2月完約跟no.轉台

今個月完約想搵個6/8gb 4G plan
Email: peterchiu193@gmail.com

推

正正就係3台

岩岩簽個smt sales 258全包6gb 30個月

有無contact share?

可以 醒個email黎先